【台灣文化入侵】 做雞都講環保 KFC明起全線停供膠飲管杯蓋

全球連鎖快餐店，正陸續停止供應塑膠飲管及杯蓋等。肯德基香港今日宣佈，明日（23日）起，港澳全線71間分店，均停止供應塑膠飲管及杯蓋。

肯德基香港指，上月16日起已於全港9間門市試行，顧客堂食購買指定凍飲時，店員不會主動提供杯蓋與飲管，得到市民正面回應。

執柒咗佢啦
舖面又污糟，啲雞又越黎越瘦越黎越難食，而家連杯蓋都唔撚俾咁反智，狗都唔食

杯蓋都唔俾係咩玩法

攞走唔畀杯蓋嘅話

又要做雞又要立貞節牌坊

堂食又真係唔駛用蓋嘅
好似7-11咁整個櫃桶俾外賣/想要嘅人自己拎仲好啦

係咪送埋檯同喂埋我飲先？
我都唔想麻煩到人哋，但萬一真係唔小心倒瀉咗就...

KFC又唔平，又難食，而家搞單咁既嘢即係想趕客啫，以後唔撚食

建議唔用紙杯仲好，好似大家樂咁

白痴文化

當初就係慳成本先由膠杯轉紙杯

環保狗都係死賤種...一邊害人,一邊攞光環扮晒嘢...最終係得商人得益...自己自HIGH覺得自己贏左所有人!

磨菇飯用唔用膠碗？

不如學印度人, 用手食

啲港式快餐咪又係無蓋
咁易倒瀉你小兒麻痺?

好似樓上巴打咁講直頭外賣照比蓋
堂食唔用即棄餐具最好
連鎖快餐肯咁做已經頂到唔知幾多間餐廳啲飲管啦
搞埋啲咩濕鳩走杯蓋飲管扮撚晒環保咁 咪又係公關嘢

佢地根本連人手都係問題...點揾個人洗杯先得咖...洗碗出面請要幾錢個...根本佢地扮環保係因為佢地所有裝食物既都係唔環保既器具,全部用一次性既,除左籃同個托盤,啲呀姐都係係咁意抺一抺就換張紙再用...

佢突然扮環保根本係全球性省錢行為嚟...咁撚環保唔好出咩飯吖,淨出雞吖...唔好炸,全部焗啦!

唔小心都唔畀？

d紙杯一樣有膠啦
紙包飲品一樣有膠
如果唔係張紙溶左好耐
根本要禁既唔該咩膠都禁

諷刺既係膠因為輕所以可以一次過運好多
變相一個產品既運輸成本同平均運輸排放比好多物質低好多

環保撚已經痴線，幫連鎖集團節省成本
簡直係喪心病狂

台灣係會用膠膜代替，仲有吸管仲硬過香港嗰d